岑子杰迎戰藍絲（2）

好似收哂工
不過係咁易開多個po

扑緊mic

話岑子杰唔敢對話 笑死

係咪收咗工

走喇走喇
OT條數好金㗎

去左飲茶了

都唔知有冇30人

30慢人

諗住好似班狗咁ot就fat fat

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

夠12點啦 幾撚準時，知咩事

屌，仲諗住有野睇，要岑子杰去刮人出黎會唔會係咁戇鳩

真係好 咁樣罵完街仲有得飲茶

唔好英文得唔得

講英文果個女記者 幾有女人味

收錢去到12點咋？

見到班便衣狗就想打9佢
721又唔見你即出

笑撚死人無個正常

完左
轉左罷課記者會

條眉可以搞搞佢 而家好似用marker 畫

夠鐘上富臨食飯喇

頭先岑子杰都話佢成個人棟喺面前都唔聲討
走哂過去對面馬路聲討香港彩虹

計到12點咋

散喇
岑子杰好似都走了

佢地開工時間係11:00集合
12:00完結
包一餐
$500

黃衫個女仔話想加入社民連?

留意有無掉國旗呀

個廢老屌狗，隻狗谷得好辛苦

個白頭佬算係咁
高質藍絲

佐敦附近有無富臨架?

傾左咁耐
散未

佢係發自內心 紅
冇得救
同我爸一樣

係咪又去富臨

咁叫高質
九唔撚搭八

散咗了 冇哂live

叫架啦，識得講數據(雖然都係fake)

最後邊一邊贏？

廢老以為自己贏，去錯地方都贏咁無野講

好型

唔知了

黃衫女

附近嘅街坊，希望下次真係多D人落去。（如果得閒）
人哋唔怕白色恐怖為我地申請遊行。
我哋連聲援都做唔到？

利申 有落

有，斜對面麥當勞樓上有間叫新苑既係富臨開

條女鐘意左佢
夠靚仔